\documentclass[hyper]{notes}
\hypersetup{pdfstartview=FitH}
\title{24}{30}{\bfseries\itshape Stochastik}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage[makeroom]{cancel}
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\setlist{nolistsep}
\usepackage[arrow, matrix, curve]{xy}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{multirow}
% Bilder
\usepackage{graphicx}


\newcommand{\defeq}{\vcentcolon=}
\newcommand{\eqdef}{=\vcentcolon}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
\newcommand{\E}{\mathbb{E}}
\newcommand{\A}{\mathcal{A}}
\newcommand{\B}{\mathcal{B}}
\newcommand{\Pot}{\mathcal{P}}
\newcommand{\Borel}{\mathfrak{B}}
\renewcommand{\P}{\mathbb{P}}

\newcommand{\fastsicher}[1][n]{\underset{#1\to\infty}{\xrightarrow{\text{fast sicher}}}}
\newcommand{\stoch}[1][n]{\underset{#1\to\infty}{\xrightarrow{\text{stoch}}}}
\newcommand{\inVert}[1][n]{\underset{#1\to\infty}{\xrightarrow{\text{in Vert.}}}}

\newcommand{\Hin}{\enquote{\(\Rightarrow\)}}
\newcommand{\Rueck}{\enquote{\(\Leftarrow\)}}
\newcommand{\toinf}{\rightarrow \infty}
\DeclareMathOperator{\Var}{Var}
\DeclareMathOperator{\Cov}{Cov}
\usepackage{epsdice}

\begin{document}
\newpage
\input{01-endliche-wahrscheinlichkeitsraueme}
\input{02-ueberabzaehlbares-omega}
\input{03-zufallsgroessen}
\input{04-verteilungsfunktion}
\input{05-mehrere-zufallsgroessen}
\input{06-Erwartungswert}
\input{07-folgen-von-zufallsgroessen}
\input{08-starkes-gesetz-grosser-zahlen}
\input{09-konvergenz-in-verteilung}
\input{10-zentraler-grenzwertsatz}
\input{11-hypothesentests}
\input{12-chi-quadrat-test} 
\todo[inline]{ab hier nicht mehr klausurrelevant (nur bissl wdh von allem)}
\input{13-erwartungswert-fuer-allgemeine-situationen}



% Lustiges Experiment:
% 3 Zufallsgrößen ausdenken und notieren.
% Wie viele haben 2 mal die gleiche zahl (TAbelle wie oft 3 verschiedene, 2 verschiedene, ein drilling). Mit laplacewürfel ausrechnen wie wahrscheinlich das ist. DAnn kann man mit Chi^2 rausfinden
\end{document}